[突發]連登終極究極多重加密方法

請按「顯示更多」顯示加密內容

回

跟住呢？

連登web版承受得住嗎?
雖然睇落好似有啲on9, 但確實係一個加強加密嘅方法

連尼住會唔會當係bug fix左佢

乜都冇放，一定係終極加密

你睇唔到啫

其實呢個其實算唔算bug呢?只係喺有限嘅字數內實爆，只係html嘅tag太多，搞到效能下降啫

咪又係會比班decode狗 解哂

[decrpyted]
加密內容
[/decrypted]

屌你一禁LAG到彈鳩左出去
講真有咩放上GOOGLE DRIVE, 較做要授權先睇到咪得囉
黎黎去去解密狗都係果班波台廢老啫
底都唔撚洗起喇

用app定web會彈?

原來係咁，app用加密會有數量限制，web係唔會有